我隻Bose soundlink mini 用aux 3.5 駁電視無聲？

我隻Bose soundlink mini 用aux 3.5 駁電視，睇劇音樂無問題，但係人聲就無左咁。請問會是什麼問題？

電視問題

冇電 未開機 未轉AUX

新線 手機又無問題

係呀機都未買

你咁叻咪開po囉
自己搞掂啦柒頭

下跟下你logic又燥
你鳩up就得